反獌討論區！！

頂撚住呀收咸

冇人討論？
得返49000?

連登反獌 知點買了

Push

麥卡菲單刀救出

你燈唔到

又讓4

呢個時段睇波得返49000冇正常手足

Pogdog 又失

屌你

？

樓豬燈過燒山

反超唔代表Pogdog冇問題

紙板人咩屌你老母

樓豬弱智

我屌你老母個臭閪又係你

好波

睇日睇樓了

咩2c

B Williams 抵撚死呢隻肉酸9

好多49仔偷偷樓下腐皮

Ching

呢場冇十二碼射就和了

辛苦你了清，咁夜睇閪波仲要全力燈到完場先發功
好彩最尾有啲笑料

依家啲獌迷嬲到

一分已袋，理撚得你

皇天不負有心人

好撚嬲呀

年年沖線關頭玩讓4

反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家

反最死全家
反最死全家
反最死全家
反最死全家

又黑

俾足錢打歐聯

踢中人連replay都唔柒播
睇你點var

珍

1:1

Shit var

Var真好撚痴線

我獌又贏
沙夏無12m
呢下又offside

冇十二碼都算

沙夏個球點會無12碼
仲要var睇都唔睇

越位1Cm？

不如直接俾個歐聯位皇者獌